[辱警罪已立法] "冇冧巴"紅磡指揮官鍾雅倫，被屌老母後情緒失控拘捕街坊

Twitter 開左post
幫手推丫 thanks

麻煩retweet 到上熱門

神獸隻癲狗啦。
法律己經制裁唔到隻癲狗，推上熱門有春用咩

又係條仆街

幫手推

推